港島區補選投邊個好？

梗係睇Q爺黎則奮支持/反對邊個啦！

凡是Q爺反對的，我們就要擁護；凡是Q爺擁護的， 我們就要反對。

周庭

屌你 垃圾

周庭寧願去日本都唔同同學準備present，之前俾人插到開花。睇唔到佢會係盡責嘅立法會議員